有無人知呢隻咩雀黎？

第一次見 似係郊野公園出現既野

小白鷺 ?

但佢係公屋度出現？

水鳥，白鷺，附近有水塘河道？

隔離得個海
係咪飛錯地方

海都有 吐露港都幾多的